[認真]煮麵加咩餸好？

唔係隔離嗰個痴線po
想知大家通常加啲乜
利申我通常都係煎隻蛋就算

牛丸

龍蝦

芙蓉蛋

咖喱魚蛋 蘿蔔 豬皮 豬紅 豬大腸

生啪？

芙蓉蛋一定要送飯
浸湯就唔脆

菜

芝士獅子狗 平時一定有包有係到

芋絲

水

肥牛 菜 餃

識食

半熟蛋+勁撚多蔥同炸蒜
如果屋企有魚片就加埋落去
諗起都扯扯哋

垃圾樓煮

餐蛋肥牛

午餐肉

通常有乜落乜，舊送都會擺埋落去

腸仔 魚蛋 蛋

德國大肉腸 辣椒 生菜

五香肉

雞翼

睇下冰格有咩

餃子 餐肉 蛋

睇冰格有咩就放咩, 都係腸丸

通常都係魚腐，魚皮餃，蟹柳，腸，半熟蛋，娃娃菜呢d
太辣既麵就會配爭鮮一盒有沙律醬既壽司食

牛丸 魚片頭 菜

ching食開邊隻架？
似唔似吉x家既芝士竹輪？
想知邊到會買到？

薯條

肥牛

呢隻好多凍肉鋪 大鋪都有賣

罐頭鮑

出前一丁加燒肉

媽咪

太陽蛋 午餐肉 餃

隔夜餸 好正

孖出前一丁，4丸2廚師腸，總之全部起孖，一係唔撚食

花膠

醃過夜雞排

餐蛋

巴打識貨

水較

打隻蛋

前一晚煎左既雞翼 雪一晚再煮麵唔知點解好食啲

雞翼
五香肉丁
餐肉雞蛋
芝士丸

一滴香

蘋果